「請君入甕」大家識唔識？

警犬突然失蹤？今日都係警犬一個關鍵日期
只要今日捉哂呢堆人，就唔駛再驚晚晚俾人圍狗總
順便一人一條暴動罪收鳩你地皮

記住，be water

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

今晚義士會唔會離開立圾會。而家外面人多仲走到

立法會封鎖線其實仲未解封
個人理解 遊戲規則
入左Red Zone 會被執法
行返出Red Zone 未知